警謊講個條cctv先係核彈（真係19號？

依家浮上水既cctv片根本不痛不癢，甚至一個唔完整既故事都講唔到

至於點解一條廢片都要玩野，唔知
會唔會係9月20號/21號先影到戲肉？？？等我地鬆懈左就可以del片？